同唔同意追女仔係一樣需要學習同鍛煉嘅技巧?

如題，見到隔離post有感

理性討論，其實20歲男仔A0真係唔出奇，DSE畢業已經18歲，中學讀男校/理科班、無合適對象，樓主身邊好多中學同學畢業前為咗chur DSE都無拍過拖。如果不幸要重讀/自修/入Asso，就更加會耽擱咗第一次拍拖嘅時間，而且認真要拍嘅話唔係話有就有，所以係可以理解。

去到入U/出黎返工仲係A0，可能真係出咗啲問題，但係要搞清楚問題係邊先係王道。生活圈子太細/無乜女性? 性格太過內向/唔識溝通? 唔識打扮/表現自己優點? 無乜自信? 呢啲雖然好表面，但係不得不承認係重要，當然唔可以得外表無內涵啦，搵啲興趣/發掘自己優點都好重要。

追女仔當然係其中一項重要技巧啦，見到隔離post女仔話嗰A0男仔唔識溝通等等。通常被社會認為要做主動嘅男性，難免都要有練兵嘅機會先知自己嘅長短處，當然會有瑕痴，女仔都唔會期望第一次拍拖就會拍到結婚啦，係咪? 如果個男仔真係有長處，細心體貼，識關心女仔，識煮飯有內涵都不妨觀察多啲先做決定，更何況隔離post淨係第一次見面? 正如見工咁，你都會屌柒HR淨係識睇CV有無名牌大學，做過幾多份intern，而唔睇對工作嘅熱誠/興趣。

對男仔黎講，不妨放膽試下，極其量咪柒 practice makes perfect，no pain no gain呀師兄。對女仔講，如果倒轉頭黎講，社會嘅norms認為女性要追番男仔，可能而家極大部分女性都唔識追男仔，例如普遍女性要識睇波、打機等等先有話題 (雖然真係好難想像)，所以不妨俾啲機會男仔，觀察多啲。

利申: A0，21歲，舊年試過追同一個女仔衰兩鑊好金，而家同個女仔竟然仲做到frd

呢D野要有經驗既人黎教
唔係A0教返A0

Sorry囉

A0就早講啦 攪到我重睇哂

唔同意，我一出手100%得米

睇你有幾鍾意果個女仔 同埋你本身個性格同唔同到佢夾架姐 好多時死追爛追都唔到
一係你樣
一係你根本唔明佢要乜
一係你唔細心留意 唔係叫你做痴漢stark人
追女仔真心冇乜人可以一take pass 尤其出到黎做野
咁多物質個個都騎牛搵馬時候 更加著重你外表

係真係好難1 take pass